支持韓狗厄鳩港女錢打鳩支那

支那永遠最低賤
今次支持韓狗

駁唔到

Hi bb

嗨 其實發生咩事

你潛咁耐
岩岩睇狼人

無潛 狙擊緊肥瓜
狼人好睇 我喊左

咩人黎
呢個po講緊有港女買韓狗飛比人厄錢

其實肥婆可以搵錢好叻以呢個youtuber為例(5)

幾千銀都有人買 識搵人黎呃喎

狼人比人劇透
但都好正
你搵到工未

咁都估到會咁樣完架啦

未 所以咁夜仲未訓

好慘呀
你同狼人都係慘

屌你
抖下先 再唔係返住pt搵

咪留在家囉
餓死有手信吃

休息左幾日已經悶到仆街
吃乜手信

有矛tg牙

你俾我

講手信野益你牙
你比

Fatmouseeatallday

改啦
訓